---?image=assets/img/pencils.jpg
@title[Boxed Text Templates]

## @color[black](Boxed Text<br>Slide Templates)

@fa[arrow-down text-black]

@snap[south docslink span-50]
[The Template Docs](https://gitpitch.com/docs/the-template)
@snapend

+++?image=assets/img/cityscape.png&position=bottom&size=100% 60%

@snap[north span-65]
@box[bg-blue text-white rounded](Tech Meetup News#Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt.<br><br>Ut enim ad minim veniam quis.)
@snapend

@snap[midpoint template-note text-gray]
<br>Boxed text with title template.
@snapend

+++?color=black

@snap[west span-45]
# Step by Step
@snapend

@snap[north-east span-60 fragment]
@box[bg-purple text-white](Step 1.#Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.)
@snapend

@snap[east span-60 fragment]
@box[bg-orange text-white](Step 2.#Sed do eiusmod tempor incididunt ut labore ut enim ad.)
@snapend

@snap[south-east span-60 fragment]
@box[bg-pink text-white](Step 3.#Cupidatat non proident sunt in culpa officia veniam quis.)
@snapend

@snap[south-west template-note text-white]
Boxed text fragments template.
@snapend

+++?color=linear-gradient(120deg, #f6d365 0%, #fda085 100%);

@box[bg-orange text-white demo-box-text-padding rounded](Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.)

@snap[south-west template-note text-white]
<br>Boxed text without title template.
@snapend

+++?color=black

@snap[north-west span-40]
@box[bg-green text-white demo-box-step-padding](1. Plan#Lorem ipsum dolor sit amet eiusmod)
@snapend

@snap[north-east span-40]
@box[bg-orange text-white demo-box-step-padding rounded](2. Build#Sed do eiusmod tempor labore)
@snapend

@snap[south-east span-40]
@box[bg-pink text-white demo-box-step-padding](3. Measure#Cupidatat non proident sunt in)
@snapend

@snap[south-west span-40]
@box[bg-blue text-white demo-box-step-padding waved](4. Repeat#Ut enim ad minim veniam prodient)
@snapend

@snap[midpoint]
@fa[refresh fa-3x]
@snapend

@snap[south template-note text-white]
Mixed styles<br>boxed template.
@snapend
